[有片慎入]男子上海商場跳12樓輕生 被玻璃肢解成5塊

中國上海新世界商場昨日下午發生恐怖輕生事件，一名男子疑因感情問題由12樓跌下輕生，遭玻璃護欄「分屍」成五份，怵目驚心。

內地傳媒報道，指有目擊者稱，起因疑似是小情侶吃飯，女方鬧分手，男子想不開就跳樓，由於墜落時撞到護欄玻璃，身體就被分割成5大塊，實際原因警方仍在調查。

從網上流傳的照片可見，男子跳樓後的頭顱、手、雙腳，分離落在不同樓層，另一隻手臂則掉在外頭，現場鮮血灑滿地，目擊者看到都嚇壞。

有報道指，上海新世界城10年前在同一位置，亦曾有一名女子跳下慘死。

依啲就一定有片

片：

而家國難, 鄰國新聞關我鬼事咩

呢啲就實有片

介到一忽忽咁

close up plz

冇跌落去果刻嘅片？

屌又要影又要搵個格仔遮住

我諗起pascal

好正啊

睇開isis 墨西哥黑幫 跟本無晒feel

Rest in pieces

正評比張圖

Turn X

加層嘢上去做乜鳩呀

塊玻璃又幾硬正

玩 機械人 分體only

2隻腳係頭個邊..........

個2個大陸女人都幾冷靜

輕鬆啦

原來會有咁強大嘅效果

條片就係咁？仲無聊過本時睇人劏魚

睇埋解說圖都係唔明點解會切到個人咁多舊

仲以為係跳果段片

落去近啲影嘛

有無睇過異人館村殺人事件
會俾到少少提示你

睇完張圖
睇完片再睇圖

強國人會有咩感受

條片死左

睇唔到了 有冇其他link

lm等仆街仔

屌嬲

有仆街走去report

link

好撚恐怖

3秒gg

有冇link

好慘

慎入唔加URL code喇
平時咩流出咩流出就永遠都無呢度分
一講到賓周 死人冧樓就永遠有backup

可唔可以講吓條片講咩?

屌你老母都唔撚係黎既，仲要好撚恐佈屌你

搞到人地又要清潔支那狗真係好煩

肢解 鋸斷啲手腳

真係咁簡單

點解入到去 有個廣告係 有個女人 比人用6鐵係口道穿過 當燒豬咁燒

好心唔好post gore果d啦，呢到好撚多小學雞上

咁樣

或者咁樣

廣告姐

一刀分成5份？

bestgore段片嘔心十倍

鋸D骨 格格格格聲

強國用iphone定小米
咁撚清
仲清撚過樓主嗰條utube
zoom埋去又無手震

拍得好撚過班香港廢中
爆相爆片又矇又震

重點係條友未死
生勾勾鋸手
應該鋸斷咗一隻手先冇知覺

仲要踢佢傷口

界得好整齊
塊玻璃咁硬淨攞去紅磡海濱嗰邊用啱晒

仆街仔

知唔撚知咩叫5份

屌你老母 差啲嘔出黎

土著都殺

Ogrish

其實點解唔nuke咗墨西哥佢

啲人都痴撚線

玻璃上半截碎撚哂
條金屬欄杆都曲撚埋

跳得咁撚準

數學題？

同死隻曱甴差不多

屌 唔敢睇

一路講話 嚇死我 哎唷 嚇死我啦
一路zoom埋去

屌，唔敢睇

屌你！！！黐能線，睇完個描述之後有片，以為同個post一樣係死人，點知3秒後有人生鋸手臂，好彩冇開聲，即時熄咗

放片者乜居心
我入嚟都係蘋果畫啲小朋友畫好奇噏乜

好撚好玩？

吓
Bestgore果條? 搞到唔敢CLICK添

唔敢睇。

生鋸?

俾人縛住?Deepweb?

其實唔明你地點解唔敢睇
只要諗住個受害者係香港高官 黑警
我估你地會覺得唔夠殘忍

你可以話抵死 但你話唔夠殘忍 我覺得你要睇醫生

有啲人天生對呢啲野無咩感覺 我都係
唔會想嘔或不安 不過都唔會覺得興奮
我睇條片生劏分屍兩父子
同睇街市豬肉佬斬豬嘅感覺無分別
利申食緊宵夜睇post

斬一刀分開五件？

你叫政府班閪人睇醫生先啦
俾人虐待緊都唔知 人地從來都唔覺得殘忍喎

父子 同上面個段之前已經睇過 我都無咩感覺 但個手法係殘忍呀麻

BTW 睇吓墨西哥毒販啲片多真係會麻木，無乜感覺

喂 你講緊乜呀 我講緊殺個手法殘忍喎 咁不如你建議一個再殘忍啲既手法黎聽下

次次睇到依個我個閪都痛一痛
係真定假

大撚把仲殘忍啦 哥哥仔 仲要日日都有發生
以眼還眼 唔做閪事 唔做閪人
邊個人會咁得閒慢慢生劏你?

係真

兩條片都睇完
生鋸完勝

你地班人 自己根本就好奇又要入去睇
好啦 當超越自己接受程度就發爛

咁我真係覺得已經夠晒殘忍 如果有更殘忍既片 我都好樂意睇 等我見識下 我同意你以眼還眼句野 但小弟比較毒 唔主動接觸人 啲人亦唔會主動接觸我 無機會遇到啲以眼還眼既事

Yes

即使係面對仇人都會有惻隱之心
最高權力的人只會假手於人
董卓除外
但我又唔係董卓

唔係廣告
係呢個網嘅 唔知點講 logo? profile picture?

又乜片？？
又係俄國三男？

屌你，係出面啲新聞用小朋友畫做demo先有咁嘅好奇心，
何況忽然有link大部分人都以為係公仔相嘅實照

但印象中 好似睇過有圖都係咁 應該真有其事？
突然覺得 周圍屌閪叫雞 都唔係咩咁嚴重既事

好似假 有人話係p圖
不過如果真有其事 真係好難接受

係咪拎去食

咁姐係真定假 真係好難接受喎

有冇人因為條片太矇所以完全冇感覺

仲有無片睇

想減肥就入去睇，包你唔想食野

屌
睇完瞓唔著
當住面切前半身出嚟
仲要個人未死

唔知 冇睇過 唔會再想睇 好撚嘔心

個人認為父子

真

父子
睇到流冷汗

片？

除左支那撚死，其實我係唔會睇。因為死支那撚同死隻曱甴差不多，無咩感覺。

證明你嘅仇仲未夠深啫

支那畜同真香港人直頭係血海深仇。

樓上個網站bestgore 係咪deep web黎

有無backup

唔係啦

係啊所以有啲人天生係有精神病，要睇醫生。有乜問題？

睇題目係自殺而唔係非自願意外死亡,引唔起興趣........
除非係原來佢估唔到咁痛而又死唔去係地下典下典下先死到.....咁先好睇
我無睇到段片

得twitter條片先係

求其用部電腦電話用個普通瀏覽器就上到
deep乜鬼

LINK

小學生？

類比錯誤，邏輯混亂。

驗下腦好喎

嘈乜撚，
係個全世界任何年齡層都 access 到既討論平台post 任何嘢，都要有基本道德。

人地入黎獵奇，盡其量係睇意外事件，
你拋低條殺人片，重要係虐殺。

慎入警告，基本描述都無，
有人屌你，你話番人自己好奇害自己，
不如話你裝9人彈弓。

兒登真係兒登
心志未成熟行過都會畀啲弱智仔影響一生

係呀 正常人睇血腥野一定覺得唔舒服
所以要解剖嗰啲同埋外科醫生
全部都要搵啲精神病嘅黎做

點樣一刀斬開一個人5件

上面bestgore條片 睇左30秒唔敢再睇

墨西哥佬好撚顛

講吓邏輯邊到混亂

又要屌又要好奇禁入去

知唔知麻醉左個人暈左之後做手術，同活生生鋸鳩人隻手出黎嘅分別啊 弱智仔

又喺bor!

知唔知睇呢啲野無感覺同睇呢啲野會興奮開心嘅分別呀 弱智仔

不嬲都係講緊無感覺，無啦啦興乜撚野奮？ on9仔？

咁你咪姐係定性正常人一定要覺得不安囉
自己廢接受唔到就講到接受到嘅人係精神病

係啊正常人一定覺得不安架喎，有咩問題

呢個咪你嘅問題囉

睇黎你真係唔覺得自己有精神病

你都好明顯feel唔到自己弱智

唔怪得青山啲人咁堅持話自己無病